好鍾意個男仔，但佢同我個fd講只係當我係fd

佢又唔係gay

有一米七長腿都唔鐘意

樣子問題？

普通樣

係咪無波？

個男嘅太靚仔了😌

老實答

Pm我
我蒙着面同個男仔都一樣

好認真

咩叫普通

見過未

反正唔係樣衰

見過

會唔會係你個fd都想比佢溝 所以咁講

強姦佢

你而家應該搵其他對象分吓心

應該唔會啦

冇對象

搵..